試開post

開過一次得左
之後再開兩個話成功但唔見有。。。。